%表題   ETC 便利な道具たち
%
%履歴
%\Drireki{
%         91/09/05 林  祥介
%         91/03/27 沼口  敦
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%        }
%
%\Dchapter{\LaTeX マクロライブラリ}

\section{Dversion.sty}
%\label{texsty.Dversion}

\subsection{概要}

{\tt Dversion.sty}は, 電脳ライブラリマニュアルバージョン管理用に作られ
た道具である.

\subsection{Dver}
% \label{texsty.Dver}
\begin{enumerate}
  \item 機能
  \begin{quote}
    バージョン番号を記憶させておき, \verb!Dversion!
    で参照できるようにする.
  \end{quote}
  \item 使用方法
   \begin{quote}
       \verb!\Dver{4.1.1}!
   \end{quote}
  \item 引数
  \begin{quote}
     バージョン番号.
  \end{quote}
  \item 備考
  \begin{enumerate}
    \item HISTORY.tex などの別ファイルに書き込んでおき, バージョンの統
          合管理をするのに用いる.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}

\subsection{Dversion}
% \label{texsty.Dversion}
\begin{enumerate}
  \item 機能
  \begin{quote}
     \verb!Dver! で記憶したバージョン番号を参照する.
  \end{quote}
  \item 使用方法
   \begin{quote}
       \verb!\Dversion!
   \end{quote}
  \item 引数
  \begin{quote}
     なし.
  \end{quote}
  \item 備考
  \begin{enumerate}
    \item HISTORY.tex などの別ファイルに \verb!Dver! で書き込まれてい
          るバージョン番号を参照するのに用いる.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}

\subsection{Dmodify}
% \label{texsty.Dmodify}
\begin{enumerate}
  \item 機能
  \begin{quote}
    日付を記憶させておき, \verb!Dmoddate!, \verb!DmoddateJ!
    で参照できるようにする.
  \end{quote}
  \item 使用方法
   \begin{quote}
       \verb!\Dmodify{92}{6}{2}!
   \end{quote}
  \item 引数
  \begin{quote}
     年月日.
  \end{quote}
  \item 備考
  \begin{enumerate}
    \item HISTORY.tex などの別ファイルに書き込んでおき, バージョンの統
          合管理をするのに用いる.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}

\subsection{Dmoddate, DmoddateJ}
% \label{texsty.Dmoddate}
\begin{enumerate}
  \item 機能
  \begin{quote}
     \verb!Dmodify! で記憶した日付を参照する.
  \end{quote}
  \item 使用方法
   \begin{quote}
       \verb!\Dmoddate! \\
       \verb!\DmoddateJ!
   \end{quote}
  \item 引数
  \begin{quote}
     なし.
  \end{quote}
  \item 備考
  \begin{enumerate}
    \item HISTORY.tex などの別ファイルに \verb!Dmodify! で書き込まれてい
          る日付を参照するのに用いる.
           \verb!\Dmoddate! は 92/06/02 という形式で,
           \verb!\DmoddateJ! は 1992 年 6 月 2 日 という形式で出力する.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}



